如果一個人殺咗人 係咪呢世都唔會訓得唔安樂 發惡夢

唔會 唔好問點解我知

一個人會 但一百個就唔會

係。最好去自首。

但係殺完人可以將自己既靈魂分裂，然後放落其他物件度，如果有人要殺你就需要消滅全部分裂既靈魂，否則殺你唔死

？

killing is murdering sleep

會，樓主rip

支那人咪唔會

唔會，殺得心理都唔係正常啦
點會用正常人心態諗

社會道德加鎖。

人都係動物。大自然弱肉強食。
人本身都殺其他動物。
沒有法律，人都可以殺人。

動物本能唔代表錯

視乎殺咗咩人

屌你分靈體

好哋哋邊個想殺幾十歲嘅處男

林鄭月娥 梁震英

出賣香港人 令我地無啖好食 無地方住

咪一樣食到肥屍大隻

試過發夢淨係望住個死人 係夢入面已經驚比人查到會點
驚到札醒左 果下仲以為自己殺左人
定醒左幾秒先知係發夢
睇怕自己都係做唔到虧心事

我識得有條友，將自己靈魂分裂左七份，我真係唔知有咩人可以殺到佢

如果你認為殺人係岩 就唔會
如果你都覺得殺人係唔好 就會

疲倦就會瞓得好